慈雲山中銀樓上係咩黎

住左係慈雲山廿年，一直有知疑問，慈雲山中銀樓上係咩黎？

中銀OFFICE？又唔覺有人返工。

定係擺保險箱？

*個